# Livre d'or

Le cours était très intéressant et captivant surtout sur le coté technique de git.

Même si tout le monde ne suit pas le moindre détail technique ou n'est pas intéressé il sert toujours à quelque un qui seront capable de guider les autres par la suite.

